男朋友有冇試過係你面前喊？

見到佢攬住我成個小朋友咁 喊到好崩潰 覺得好心痛

佢信任你囉即係

西面西到佢喊

我喊嗰陣女朋友會走咗去唔理我

因為心痛我而喊

我喊果陣你心痛，咁又點
把口都可以口不對心嘅都冇用

冇撚用即飛

你做咩事喊呀 係咪啲佢走左你仲要氹返佢果種

係咪好感動？

喊又點 係佢面前喊佢都已經冇感覺了

以前同ex 因為狗公問題 個個禮拜鬧架 最後我忍不住攬住佢喊左好耐

係 之前有抑鬱成日𠝹手 有次係屋企頹左又𠝹到成手都係 男朋友上左我屋企見到𠝹刀擺左係枱面 之後攬住左我喊 諗返覺得好warm但就散

女人絕起上黎

I know that feel bro

一次咁大把，老豆過身

Ex

想知佢因咩事喊成咁

我聽過有條仔因為條女唔俾搞就係佢面前喊

試過有次男友買左個零食tum我開心 我仲發緊脾氣話唔食叫佢自己食 佢就喊 好q

我已經唔再識得喊，其實好可悲。

見到佢眼濕濕，眼都紅曬個陣我心都軟埋。即刻攬返實佢

好少 佢話因為喊都解決唔到問題

因為一啲野 我忍唔住係佢面前喊 我本身好易喊所以喊左好多次 佢覺得係佢做得唔夠好所以傷害到我

有病睇下好
下下界手個個都難受

我係佢初戀 佢唔係好識點同女仔相處 平時好多野都好似冇乜感覺咁 點知佢無啦啦係我面前喊果下真係好心痛

同男朋友longd 明明去機場個時都無事 但到機場坐左係到佢就攬住我流左眼淚 後尾真係入閘 佢就喊住又笑咁話入閘啦 排緊隊個時擰轉面望左一眼見到佢隻眼紅曬咁望住我

鬧交鬧到差d分手個陣試過

依個好笑

羅定偉？

我男友都係，佢話自從唔係細路仔之後就唔識得喊，係好唔開心都喊唔出。我知佢童年唔係過得好開心，可能係咁影響咗

我都係，人愈大好似愈冷咁。唔開心都係訓完就算，喊唔出

生日

喊到狗咁 之後佢走撚左block埋我啲野 之後同條新仔開心生活 以後都唔敢信女人

同ex longd 次次分開都有喊 有好幾次都係因為收到份佢覺得好窩心既禮物所以喊

現任果陣係聽到我同ex d野嬲到眼紅紅就喊就喊咁

Btw其實我覺得有本事感動到男朋友都係一件好值得自豪既事

你喊住對我講大話
到我踢爆左你之後你一滴眼淚都無

成日鬧交 男朋友都喊
佢讀drama 有時會以為佢做戲
但又好真
輸

試過佢發燒 我仆去佢屋企睇下佢點
幫佢抹汗個陣 佢無啦啦喊
佢話好感動同好後悔對我唔好(佢貪新鮮 )
諗返其實都幾開心 起碼佢仲珍惜我

第一次送自己整嘅禮物俾佢，佢感動到喊

我有情緒病 佢以為我發爛喳

仲一齊緊？

好warm好感動呀呢個畫面

是否男人開的膠貼

想男朋友多啲依賴我
好似冇同我傾訴過
反而我成日對佢講心事

以前成日因爲女朋友喊所以喊，之後喊住叫對方唔好喊

佢寫左封情書 偷偷地放左係我個袋
佢送我返屋企個陣叫我望下個袋
一打開封信我感動到喊 佢見我咁又眼紅紅眼濕濕咁

男人老狗喺度喊博囡同情 低唔低裝啲

利申 喊都無謂，反正咁多年人冇一日過得開心